醜字都唔識寫

寫字，咩都得，只要唔怕核突

王侯將相 寧有種乎

談論連場大雨你窗台漏水 不得了

好靚啊

「這是愛 承諾用心戀愛
註定要和你同步飛身愛海」

Sorry 多謝

多謝你啊巴打